點解Diego capel 廢得咁快

見到Reyes諗起d西班牙魔翼，先31歲竟然打西乙，之前仲要沒球隊要，以前新星時期明明好勁，有沒有西維爾fans 知

以前玩winning必買

竟然有人起得佢

當年吹到連皇馬都想要

西班牙火車頭

同期既耶蘇一招走天涯仲有貨賣

去錯球隊，諗住葡超好發現跟住就無咗影

吹得太勁
得個快字+技術型

即係德國咁都有個Marin

純速度型不嬲都係早熟早殘

tosic